Задача 2а). Приближенное решение метрической неориентированной задачи коммивояжера.
(4 балла)
Задачи в контесте нет.
Найдите приближенное решение метрической неориентированной задачи коммивояжера в полном графе (на плоскости) с помощью минимального остовного дерева, построенного в первой задаче.
Оцените качество приближения на случайном наборе точек, нормально распределенном на плоскости с дисперсией 1. Нормально распределенный набор точек получайте с помощью std::normal_distribution.
При фиксированном N, количестве вершин графа, несколько раз запустите оценку качества приближения. Вычислите среднее значение и среднеквадратичное отклонение качества приближения для данного N.
Запустите данный эксперимент для всех N в некотором диапазоне, например, [2, 10].
Автоматизируйте запуск экспериментов.
В решении требуется разумно разделить код на файлы. Каждому классу - свой заголовочный файл и файл с реализацией.

